泛民聽住：被中共 DQ 根本就是攬炒計劃的一部分

//沈旭暉提出議會過半、選出泛黃特首的抗爭路線，他認為萬一北京以 DQ 回應民意，即等於宣布一國兩制完結。如果北京已下定決心不理港人的民意，不論是 連 Plan B 都一併DQ 或者是廢除抗爭陣營過半的立法會，其實都可以提早讓港人認清一國兩制失敗、結束的事實，對港人百利而無一害。筆者認為北京現時已經加快香港邁向一國一制的進度，而能夠按下攬炒「啟動鍵」的人，就只有大權在握的北京，而非無權無勢的尋常百姓。如果北京堅持攬炒的話，誰人也阻不過，既然如此，為何政黨還要避開 DQ、阻止北京踏上攬炒的一步呢？//

comment like & share 獨立評論人

自推1

自推2

自推 3

自推4

推